####地址:
        苏州工业园区星湖街328号创意产业园2栋B-501(不久要搬到科技园)
####产品:
        和医院合作,医院使用它们的产品,终端收集数据,(我估计就是给人家开发一个后端等东西是人更直观的看数据),用的框架laravel
####个人感觉(面试或在职):
        去了两回,聊了一些php基本的东西和 继承 并发 缓存,微信开发的一些东西等
####福利(饭补或交通补贴等):
        没聊到
####社保:
        全额
####加班:
        加班严重,如果和一个医院谈下来 这个项目15天要完成,那么就没有休息天的概念,晚上也加班一般到九点,听说有干到3点的就因为没完成
####工作年限:
        php开发,11年底到16.3
####职位(应聘职位或在职职位):
        php开发
####薪资(公司开的和自己希望的):
        估计有8.5k,自己希望的10k,然后就没下文了
####填写日期(填写当日):
        16.4
